有冇人同我一樣覺得自己成舊飯咁

都大學生啦仲戇戇鳩鳩咁
成個人好無方向 對將來完全係冇規劃
覺得自己好冇見識
屋企又冇乜錢
身邊啲人好似識好多嘢咁
搞到我有時覺得自己根本仲係個細路
成日淨係識喺度羨慕同葡萄人

冇 想圍下爐取暖啫

好唔開心

淨係26歲A0
呢樣野已經令我想死

唔關大學事
而家提大學生身份仲死得快
成舊飯又點？
我中學開始已經規劃一條以為啱自己嘅路
結果大學同工作都令我好痛苦
我勉強做到 但我一啲都唔開心
結果我而家見步行步就算

巴打介唔介意講多啲
btw我mention大學生嘅意思唔係講緊個身份
係想講都已經咁大個人啦

絲打不如都分享下

咁就想死
點解一定要有女？

我覺得身邊啲人成舊飯咁

點解唔可以係舊飯

乜會有人想做個冇見識嘅人咩
會想做個咩都唔清楚嘅人咩

開始搵d野學下

鬥木，整皮，做gammer，彈琴，運動，義工，電如會

起左個步先，set small goal

畢左業個人都鳩下鳩下
同十年前嘅自己比都冇分別咁
完全冇咩動力做任何野
近排個腦好似仲殘廢咗咁
連睇過咩食過咩都要諗好耐先記得起，甚至有時會唔記得
如果唔係父母仲在生真係想一睡不醒/為國捐軀
I just hope my death makes more cents then my life

我成日都覺得點解唔可以接受有啲人就係成舊飯咁
點解要跟人地既準則做人 自己既價值點解要人地黎定義
不過一講呢啲諗法肯定又比人圍插唔上進之類

講真我唔介意其他人係點
但我接受唔到自己係舊飯

講嚟聽下